有無巴絲打太妍日巡有方法買飛

我舊年都有去但係我個Fd買，今年個Fd要搞project

好似要日本電話先買到

最後有冇買到飛?

買唔到😭

我買咗機票，諗住臨開場前幾日先收飛
一起去?